到中午 12 點都無行動既話今日可以就咁算

到中午 12 點都無行動既話，不如全日豪畀愛國團體，反正依家各區都有佢地啲活動，2000 架國旗的士周圍走

大家可以等佢地散左，入夜先賀佢老母，橫掂大家都係夜行動物，夜晚應該會精神百倍

1/10

2/10

3/10

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

不推文
拉

全港市民、港鐵、商場響應不慶祝運動！真正WE CONNECT!!!

4/10

銅鑼灣一早黎料啦

似乎我地已經贏了，今日可以休息

立

何謂都冇行動？

。

風向撚

愛國團體通街走無人理

5/10

拉

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力，團結即系力量，六區沒嗮力量，又易被白衫人攻擊

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

做野唔代表要同藍絲打交
雖然我覺得朝早無行動 好似益左中共咁
但唔覺得你呢樣野LEGIT

戇鳩，唔通見人話愛支那就要打咩你諗下自己做緊咩先啦好冇

不堆文
拉

今朝咪有人話尖東快閃放汽球，而家又畀狗咬哂啦
之後社民連遊行緊，點解會話冇，想自發有咪去做

show blocked user
1. 10點幾做風向撚叫人收檔, 唔見你早幾日有咁嘅發言討論?宜家開post 叫人走, 有咩居心呀?
2. 一向都話對準政權, 針對愛國團體做乜
3. 六區全部集會都係講明下午1點開始, 你話咩12點都無行動今日就咁算?你係咪一直都冇接收過資訊呀

放氣球: 比人話搞又話唔搞, 搞散左
社民連: 你估有幾多人係今朝起身先知道佢地有搞遊行?

你屌我都冇用 事實係朝早D活動一係唔夠宣傳, 一係唔夠人

下晝做返咪得, 你屌我都冇用

唔好嘈喇，日頭休息，入夜先賀佢老母，1900-2100 遍地開花

6/10

7/10

8/10

巴打，不要忘記 香港人遊行喜歡遲到的

岩呀入黑先出黎有利黑警行動呀，呀sir

垃圾POST黎 大家可以上一頁出返去

good morning sir
拉

朝早唔願出，咪入夜先出囉，香港人越夜越精神

on9

人地閱緊兵喇，香港人仲 on99 咁唔知做乜，仲話賀佢老母喎

越夜越危險
拉

blocked

失敗主義要拉喇

不推

on9
六區遊行1點起步，但12點冇行動就算？

我而家對住你老母張相打緊飛機
你出嚟做嘢未？係咪過嚟打鳩我？

人地閱緊兵喇，香港人仲 on99 咁唔知做乜

推

1 點人地收工喇，定個咁既時間，正 on9

五毛11點就開工？

不推文回覆
樓主呢類典型三毛平時post新聞講下人話
關鍵時刻就浮上水吹風向

不推文
拉
散水燃

鬼post 驚人出黎

你唔係人?唔過去理?

Show Blocked User - 黎子蜂

樓主出名散水撚

收皮啦

善用不推文

各有各做

不帶垃圾風向

除非你是狗 而且好撚驚

點解咁多人拉個post 都可以越推越上 做乜鳩

贏你老母

收皮，屌你老母

屌你on9